Mé nejkrásnejší prázdniny
 
Já jsem měl své nejkrasnejší prázdniny, když jsem slavil své narozeniny.  Byl to moc dlouhý a trochu těžký den.  Vstal jsem brzo ráno, protože jsem věděl, že dnes přijdou asi 20 lidí.  To je normalně, protože já se svým kamarádem máme velký byt.  Ale jsme museli hodně připravit: potřebovali jsme uvařit a koupit jídlo a něco k pit napoje<.>  Když můj kamarád šel do obchodu, já jsem myslel jak můžeme posadit 20 lidí. jestl mame jenom tři židle.  Ale j rozmyslel jsem, že můžeme také použivat můj gauč i všechni nebudou stále sedět a proto pro nás to není problem.  Když můj kamarád se nakoupil všechno a vratil se, já jsem začal vařit.  Umím dobře vařit, a proto jsem myslel že uvařím všechno v čas.  Ale vzniknul jeden problem – uviděli jsme, že nemáme dost nádobí, v které můžeme vařit!  Bohužel, česky umím není tak dobře a ne můžu zeptat na to, například, souseda.  Tak měli jsme uvařit rychleji, než jsme planovali.  Bylo to trochu těžke, ale všechno bylo uvařeno v čas.  Už jsme čekali na hostí<.>
 
Když oni přišli, začali jsme slavit.  Hodně jsme se bavili a mluvili, poslouchali hudbu, jedli a pili.  Bylo to moc veselo a všechni dárky se mi líbili.  Ale nejkrásnějším dárkem byla měkka hračka, ktera vypádá jako žralok.  A která teď sedí za lavicí za mnou, když píšu ten text. 
 
Když jsme skončili a všechni hosty šli domu.  Já jsem poděkoval svému kamaradovi za pomoc a šel jsem spát, protože jsem byl už unavený a zítra jsem musel ještě jít na vyučování.
